讚唔讚成65歲以上要普通話合格先可以2蚊搭車

最好合格曬先比埋生果金

65歲中英數普通話合格先有投票權